依架啲私家醫生收費都幾貴

之前一直用開醫療卡睇醫生 所以比較少留意診金啲問題

話說前排轉咗新公司 冇晒之前啲醫療福利

早幾日個肚痾到仆街 落咗樓下好多年冇去間診所掛號夜診

點知睇完 埋單計數普通診金500 連埋特效藥夾埋700蚊 我當堂睇到打個突

俾錢嗰明明五六年前 間嘢都係收緊250左右 點解過咗一排會貴咗咁撚多

到底係依架啲診金真係咁撚貴 定係樓豬俾人搵笨？

樓豬之前太離地 依架睇醫生真係好撚貴
樓豬on9 咁都可以俾醫生搵笨

中環專科一千起跳未計藥

專科嘅話我都叫理解 但係講緊落診所睇普通科 仲要唔係啲咩高貴地段

當你試過洗一萬幾千落專科到都唔好嘅時候
返去睇屋村商場普通科私家原來一千搞掂斷尾, 你會有答案

有時睇專科的確會睇到食咗你半份糧

推 想知依架睇醫生係咪真係咁貴

夜診係貴D 同埋好似個個醫生收費唔同

不過依家日診都要300起跳 （連鎖集團果d

睇嚟下份工其中一個考慮條件係要有醫療福利

你含撚啦屌你個老母，人地咪問普通科點解都咁撚貴囉
又講撚到中環專科做乜撚呀？
有閪關係咩兩樣野，定你覺得自己好撚醒識好多野？

本身睇醫生都係唔平 基本上都300起跳
特效藥/抗生素 個啲又會再貴D
樓主 仲要睇夜診 咁差不多啦

夜診係會再貴D

晒錢又晒時間 香港人真係得閒死唔得閒病

惡性循環黎
越嚟越多公司/人有醫保
佢地就收貴啲
因為你揸住張醫療咭都唔會睇錢
都係保險公司畀返錢佢
佢咪開貴啲
跟住保險公司見診所收得貴，又加保費
啲人叫普通門診都咁貴
就諗不如買份醫保包門診算鳩數
結果冇買/冇公司醫保cover嗰啲咪食到個醫療通漲應一應

岩架啦 放工揸住份糧去睇病

咁多年肚痾只會飲下熱水食下成藥，富貴人特別多做作！

6年前睇骨科+藥+物理治療$1500一次
2年前再去 變咗$2200 一次